/*
 Localizable.strings
 Chronic
 
 Created by Ace Green on 2015-12-14.
 Copyright © 2015 Ace Green. All rights reserved.
 */

/* Globals */
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"Ok" = "好的";
"Cancel" = "取消";
"Settings" = "設定";

"Success" = "成功!";
"Failed" = "失敗!";
"Error" = "錯誤!";
"Prompt Me" = "提示我";

"Quick Timer" = "快速計時器";

"Hours" = "小時";
"Minutes" = "分鐘";
"Seconds" = "秒鐘";

"Day" = "日";
"Week" = "週";
"Month" = "月";

/* Main */
"Text-To-Speech Default Sentence" = "這個程序是真棒";
"Text-To-Speech Tracking Run Text" = "記錄跑步";
"Text-To-Speech Timer Ended" = "計时器結束";
"Text-To-Speech Workout Complete Text" = "訓練完成";
"Text-To-Speech Run Complete Text" = "跑步結束";

"Notification Workout Text" = "Workout Complete";
"Notification Workout subText" = "恭喜！您已經完成了您的體能訓練";
"Notification Timer Text" =  "Timer Finished";
"Notification Timer subText" =  "您的定時計數已到";
"Notification Reminder Text" = "Workout Reminder";
"Notification Reminder subText" = "開始體能訓練!";
//"Congratulation Text (Run)" = "恭喜！您已經完成了你的活動";

"No Exercise" = "沒有訓練項目";

"Left Side Label Text (Routine)" = "耗時";
"Right Side Label Text (Routine)" = "剩餘";

"Middle Label Text (Run)" = "Pace";
"Left Side Label Text (Run)" = "時間";
"Right Side Label Text (Run)" = "距離";

"Text To Share Text" = "我剛利用@ChronicTimer完成一項體能訓練";

"Alert: Save Workout Question Title Text" = "保存訓練計畫?";
"Alert: Save Workout Question Subtitle Text" = "您想保存您的訓練計畫嗎?";

"Alert: Authorize Chronic Save Workout Title Text" = "授權Chronic保存體能訓練數據!";
"Alert: Authorize Chronic Save Workout Subtitle Text" = "開啟設定 -> 隱私 -> 健康 -> Chronic";
"Alert: Authorize Chronic Save Workout Subtitle Text 2" = "我們需要您的許可才能拯救訓練";

"Alert: Location Authorization Title Text" = "需要位置資訊授權!";
"Alert: Location Authorization Subtitle Text" = "開啟設定 -> 隱私 -> 位置服務 -> Chronic";

"Alert: Routine Exists Title Text" = "課程已經存在";
"Alert: Routine Exists Subtitle Text" = "請更改或者編輯先有的課程名稱";

"Alert: Routine Total Time Title Text" = "抱歉!";
"Alert: Routine Total Time Subtitle Text" = "課程總時間不能為0";

"Alert: No Routine Selected Title Text" = "抱歉!";
"Alert: No Routine Selected Subtitle Text" = "沒有選中";

"Alert: Routine Name Missing Title Text" = "缺少課程名稱";
"Alert: Routine Name Missing Subtitle Text" = "請輸入您的課程名稱";

"Alert: Exercise Empty Title Text" = "未填寫練習名稱";
"Alert: Exercise Empty Subtitle Text" = "您的練習缺少名稱";

"Alert: Exercise Delete Title Text" = "無法删除練習";
"Alert: Exercise Delete Subtitle Text" = "您的練習課程之少包含一個訓練科目";

"Alert: Requires Pro Features Title Text" = "此功能需要專業版陞級!";
"Alert: Requires Pro Features Subtitle Text" = "請連接互聯網後進行購買";

"Alert: No Internet Connection Title Text" = "未連接互聯網";
"Alert: No Internet Connection Subtitle Text" = "請連接互聯網後再繼續";

"Alert: Reconnect To Internet Title Text" = "Reconnect to Internet";
"Alert: Reconnect To Internet Subtitle Text" = "By reconnecting to the internet, you can continue running your workout";

"Alert: Purchase Remove Ads Title Text" = "Purchase Remove Ads Upgrade";
"Alert: Purchase Remove Ads Subtitle Text" = "With the upgrade, you can run a workout without internet and distraction free";

"Alert: No Email Account Title Text" = "沒有發現電子郵件帳戶";
"Alert: No Email Account Subtitle Text" = "請在您的電子郵件應用中設定電子郵件帳戶";

"Alert: Workout Running Question Title Text" = "開始體能訓練?";
"Alert: Workout Running Question Subtitle Text" = "開啟消息通知以便後臺接收消息";

"Alert: In-App Purchases Disabled Title Text" = "內寘購買被禁用!";
"Alert: In-App Purchases Disabled Subtitle Text" = "請開啟內寘購買";

"Alert: Processing Purchase Title Text" = "請耐心等待!";
"Alert: Processing Purchase Subtitle Text" = "正在處理您的購買請求";

"Alert: Loading Purchase Title Text" = "請耐心等待!";
"Alert: Loading Purchase Subtitle Text" = "正在加載您的購買請求";

"Alert: Restoring Purchase Title Text" = "請耐心等待!";
"Alert: Restoring Purchase Subtitle Text" = "正在恢復購買";

"Alert: Restore Success Subtitle Text" = "您的內寘購買已經成功恢復";

"Alert: Validation Error Title Text" = "驗證錯誤!";
"Alert: Validation Error Subtitle Text" = "此交易無法驗證，請重試";

"Alert: Purchase Request Failed Title Text" = "購買請求失敗";
"Alert: Purchase Request Failed Subtitle Text" = "請重試";

"Alert: Health Prompted Title Text" = "已經提示";
"Alert: Health Prompted Subtitle Text" = "您可以修改授權設定 -> 隱私 -> 健康 -> Chronic";

"Alert: WCSession Paired Error Title Text" = "Watch Connection Error!";
"Alert: WCSession Paired Error Subtitle Text" = "Make sure your watch is paired and Chronic is installed on Watch";

"Empty Routine Table Title Text" = "沒有訓練計畫!";
"Empty Routine Table Subtitle Text" = "您可以在主頁面點擊 \"+\" 添加新的計畫";

"Exercise Name Text (Warm Up)" = "熱身";
"Exercise Name Text (Round)" = "活動";
"Exercise Name Text (Rest)" = "休息";
"Exercise Name Text (Cool Down)" = "冷靜一下";
